nordvpn既nordlynx設定問題

試左好多次唔知點解用nordlynx既話每次開機都會連接唔到上網
一定要restart一次先會正常
最後要揀做openvpn UDP先會正常唔駛每次開機都要人手restart入多次windows先用到
好奇怪